搭電梯突然打尖zip去人剪面正仆街

剪咩面？

前面 sor typo

剪面

最憎依d仆街